香港個社會其實瓦解緊

你地要走就快

要留係度為我嘅屋企出最後一分力，不了。

冇錢移民不了

冇技術不了

至今無見過任何人做野

講咁多 你走左未呀

越來越多人，越來越難得到居住地方。
就來發癲架啦d人

其實已經癲緊
只係香港人懦弱成性
不斷自殺

死死下就有人開始報復社會。

一諗到每日一百五
中小學全部都係蝗
公屋私樓又比人覇哂
已經知道十到二十年內會完瓦解
點解賣唱果d唔係唱廣東話歌？
點解好地地一間電視台新聞都要有普通話？
點解出到街聽到既見到既都係大陸人？

其實多唔多上左岸既人種意睇人愈住愈細笑鳩人

兒登咁多五毛都人反就知

無人反

老鼠天堂....人口過多的災難

香港只可以載400萬人

一直係咁反，仲叫人唔好上紅登
無奈有危機感既人太少